[遍地開花] 言語治療師聯署 促請政府積極回應及處理修例風波

各位，我們是一群熱愛香港的言語治療師，想就香港最近發生的事表態。

自《逃犯條例》修訂爭議開始，市民參與了數次大型遊行，當中的遊行人數達200萬，是歷年遊行之最。可惜政府沒有正面回應遊行所列的五大訴求之餘，對當中警察的濫權濫暴亦視而不見; 至最近2019年7月21日元朗港鐵站內發生了令人髮指的恐襲事件，政府亦沒有任何意圖為市民討回公道，亦不積極回應「成立獨立調查委員會」的訴求。

我們就政府一手造成的政治問題表達最強烈的譴責。在此我們促請政府積極解決政治問題，並盡快正面回應五大訴求，秉公處理元朗恐襲事件，將有關暴徒繩之以法，修補日趨嚴重的社會撕裂。

一群言語治療師上

We connected

推

比多啲行業嘅人睇到 遍地開花

pish

click入去發現個名單長到

10連

10

9

8

7

開曬名

光復香港，時代革命

6

5

4

0

3

2

1

快d治療下d人肉錄音機

行家見到快啲簽